細數女友之on9事

有次我叫佢整茶碗蒸，佢一口應承
然後話不過我無冬菇蟹柳，得雞蛋

鍾意我

有一次我女人叫我去洗牙，我唔想煩諗住去翻佢去開果間洗
我同佢講: 咁我book你果間喇！
之後佢呆左仲好似有小小嬲
佢聽錯左我講: 咁我仆你個街喇！

寧願佢嫌我on9想唔好唔要我